有冇人真係可以一見鍾情但係行到最後

想聽勵志愛情故事

一見鐘情就試過，行到最後就未試到

3日溝到 算唔算一見鍾情
但5年感情散了

係三日就確認到對方係自己想要嘅？

係性格都夾 興趣差唔多 有相同話題...

咁最後點解散？

淡左今日散的
仲諗緊方法睇下有無得復合
3日一齊 2個月已經同居

拍左5年淡左正常，希望師兄復合到

佢話已經考慮左好耐
只可以怪自已咁長時間都意識唔到

前度老豆老母 同年
23歲拍拖24歲結婚
結婚廿幾年生咗兩個女一直到依家
成頭家幸福美滿到不得了

一見鍾情…一不小心…一時誤會…一發不可收拾…一鋪玩完…一生抱憾…一生孤獨

一個月一齊，long d 半年，跟左翻歐洲同居左2年

如果考慮左好耐會唔會唔係淡左咁簡單

啱啱睇到你個post
Ching加油

咁當然佢係話唔止淡
仲有日積月累既小問題

Long d 到真係好勁

咁如果啲小問題如果你覺得改到既話希望到時佢肯比多次機會你

日久生情 曖昧咗幾耐
我覺得曖昧好辛苦 想直接表白

有朋友對個女仔一見鍾情
示過愛俾對方拒絕過
而到今年已經結咗兩年婚

其實已經改左好多
有半年大小交都無嘈過

我呢度要聽勵志愛情故事

半年冇嘈過如果唔係有第三者而分開既話都幾可惜

SORRY

淡其實都關自己事

佢性格好毒...
由讀唔到書..到我幫佢搵夜校讀到家陣讀IVE
3.4年都係得1個女仔朋友熟到
當然正常樣貌要有第3者介入係唔難

我就3個月

你有冇打算用咩實際行動改變去挽回呢？

我一見鐘情歌個女仔
個女仔都一見鐘情我

見都見唔到 佢今次太決斷
住左5年 佢有好多野仲係我屋企
同埋養左2隻貓但我唔想主動叫佢上黎執野

一見鍾情到 但行唔到最後
今日分手了

咩問題先

話我語氣唔好 唔準時 激嬲佢唔氹左先
仲有拖延症 但呢半年已經無為呢D問題嘈過
可能係佢心死左 已經唔想再提我

佢連當面講分手都唔肯
話見到怕心軟可能呢句只係講下
WAHTSAPP家陣淨係應唔見 無灣轉 太遲

有冇封曬你d野先 如果唔應咪當比大家休息下
冷靜下先 愈迫愈衰

封曬就無...佢唔玩FB 唔玩IG
得whatsapp 我都唔敢係咁講野.......

聽佢吹啦

其實當時連溝呢個動作都無做得太多
佢今次有話果3日咩浪漫野都無經歷過
我第1日拎電話 第2日接收工返屋企 佢果時返pt
第3日已經表白左 跟住就一齊左5年

未執曬 佢拎左少量化妝品同2.3件衫走
佢原本話想等我返工先上黎1次過執走曬
同埋有2隻貓 佢話我唔想養可以比埋佢
其實一開始就有坦白過有咩問題都要拎出黎講
所以佢嬲我果d 缺點 我有改
我同佢性格都比較毒...無咩目的都唔會出街亂行下咁
我諗返呢1.2年真係少左出街 原本未有肺炎都會出街食飯跟住亂行下

好 好似騎劫左 sorry

其實點解會一見鐘情？
我真係覺得好唔穩陣
我成日覺得d人一見鐘情得我，就會好容易一見鐘情於其他人
好似係人都好易搶走佢咁

同埋梗係覺得一見鐘情嘅人屬於講feel型嘅人
今日佢對我有feel同我一齊
第日佢又對其他人更有feel而飛起我同佢一齊

咁你要問下佢係咪成日對人一見鍾情
如果成日對人一見鍾情個d應該叫狗公